［屯門健身］仁愛健身 招巴絲

仁愛堂健身 招新人巴絲 一齊報平
想既留低tg

推推推

巴打平時幾點去？

nigga

我同左邊差唔多
但怕去仁愛堂比人笑

招新人一齊報名 有意留tg

bonaqua999

推

想知幾錢
瘦撚新手想試做

而家齊腳既話大概220一個月左右
可以留tg

一次過要比幾多期

要一年過俾架

Push

P記都好似差唔多

P 記要唔知一次過簽幾多個月先做到呢個價

3年 210聽過

230先岩

有無絲打聽日下午操腳

好想睇多次甘ching推4餅
推得勁穩